真心想問長毛做錯啲乜嘢

長毛又唔係主動過去搶錢
係有幾個人認為個攤檔有可疑畀人圍先過去調停
點解個個好似講到長毛主動搶錢
先唔理佢捐畀612啱唔啱 但我信佢一定唔會自己袋咗嚿錢先
所以唔好再分化啦 大家同一陣線

推

無啦啦有唔識既人出黎籌錢，懷疑都好正常姐

推到唔再分化

咪臭係 真心覺得佢冇錯

都唔知點解嗰個post上熱門

分化撚造新聞

要畀多啲人睇到

唔知點解變左吊長毛

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推
嗰啲tg 對話不代表甚麼

push

好多人會針呢D野搞分化
因為未必200萬人都知事實
1個唔知 已經可以將件事傳開去

佢地籌錢係咪真係幫聲稱要幫嘅人先？
成日遊行集會就擺檔籌錢

諗起長毛2016唔告急

就係唔知 口講無憑 所以佢哋攤檔先畀人圍
話幫魚蛋革命啲人 又講唔出點幫

做咁耐老左睇化哂啦
但講野又愈黎愈長氣

佢地最終嘅目的唔係要你信
而係混淆視聽 混亂事實去影響你嘅判斷力

呢個時刻喺唔應該搞分化 有咩都係完咗先再搞
但係令我驚訝嘅係好撚多人信長毛搶錢

入錢 入錢 入錢
收皮啦阿哥

長毛最窮

利申 唔鐘意佢 但我覺得佢唔會貪呢啲錢

我記得佢講過 佢將佢嗰啲錢都捐曬出去 所以自己先住公屋

不嬲覺得長毛好好！

但作為一個以追求民主為口號既政治人物去屌票，佢係咪唔明白咩係民主？

屌鳩本土派就叻
追打周竪峰
又屌人勇武

仲話佢好人
食屎啦

隔離講到好似長毛搶錢先
屌 follow狙擊條友仔

我撚有話佢好人 我係話佢一定唔會自己貪嚿錢 你做乜鳩

同意
大家唔好挑撥離間
一齊走落去啦

推吖

小心分化撚

入錢 入錢 入錢

問題就係佢捐比612係唔啱
啲人係捐比魚革嘅人 612有冇辦法保證呢舊錢係比哂魚革嘅人先 唔得嘅話咁佢憑咩慷他人之慨

講真 我冇留意咩事 但係我想問 就算佢真係搶錢 佢為香港付出咁多 萬幾蚊 比佢都冇乜所謂 更何況我覺得萬幾蚊唔會令佢跪

咩叫先唔理佢捐畀612啱唔啱？
成件事個重點就係捐俾612呢個處理手法唔啱
無人覺得長毛會私吞，係處理手法有問題

有冇人記得龍和道守護神

但係係其他人主動提議612 長毛都係聽佢哋 我相信如果在場有其他意見 結果可能唔同 所以唔係長毛錯曬 同埋長毛同個攤檔係有達成共識 咁代表個攤檔至少唔係畀人強搶錢

記得啲政治人物都講過長毛好有義氣
社記果陣唔算有錢 有資源 但長毛都主動幫其他人
大家懷疑就一齊拎出來討論 唔好先入為主罵左先
求真係ok 但雙方態度好啲 語氣好啲 大家感覺好受啲何樂而不為？

一早跪撚左啦
去釣魚台唱國歌升紅𣄃

呢2日好多post攻擊和理非, 泛民, hocc同612

係喎

勿分化

唔想理分化post 長毛係俾612就算啦

係個攤檔有問題 佢哋話幫魚革人士 但係又講唔出點幫

五大訴求 缺一不可 不分化 不割席

唔講利益？收肥佬黎錢點計

推下

可能將筆錢捐畀星火會比較好 但係都唔會係捐畀呢一攤咁有可疑嘅檔啦係咪

係人都識長毛
好過筆錢俾左個唔識嘅
總之有咩揾返長毛啦

佢將佢副身家捐出去自己住公屋又點計

最近, 政黨全部都係幫612人道基金籌.
係人地活動籌錢, 想點

長毛老了，著唔到火，思想落後。
但品格唔應該被質疑。

捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則

喂阿哥收皮啦
人哋講到明幫魚革義士
你哋班友衝埋去搶

你唔知佢點幫咪問清楚囉
扮調停實則夾走咗啲錢
你問過捐錢嘅人未呀?

屌 連登咩事呀
長毛都吹奏

班五毛搞分化咋

因為籌款名 不明來歷咋嘛

唔明點解因為佢係長毛就覺得無問題

長毛係清泉，完

長毛冇咁戇鳩掛
貪果小小咩

明明呢單野唔難分析
咁快下定論人格謀殺話長毛搶錢又係好可疑
我覺得香港人唔應該咁蠢
所以我懷疑係輿論機器或者有心抺黑搞分化
咁大scale令我有少少震驚

我尋日係現場
本身長後係後面個檔口叫人捐錢
唔係叫人捐比社記 係612人道基金
根住長毛可能見咁多人過左黎睇下咩事
一過到黎話 呢個呀姐我識左三十年架啦
根住啲人話 喂 你證唔證明到佢真係捐比魚革啲義士先 證明唔到不如你代佢收 起碼信得過你先
個呀姐話ok 但長毛個樣就唔多想 冇講啲乜
佢就話 不如我叫蘋果記者過黎 叫佢監測呢筆款項點樣用
之後唔記得
有個後生仔又話 不如捐比星火
個呀姐話緊係唔得啦 星火係比人探監用 唔係比義士出冊用
有人話捐比612
個呀姐又話唔得 612關魚革咩事
總知個呀姐就表現到出黎就好鬼咁款
之後我走左啦
長毛一定冇做錯 佢當時都唔想收呢筆款項搞
最後都係捐左比612 612關佢撚事咩
佢用自己個名聲幫612 叫人捐錢咋嘛

長毛呢個仆街
屌票撚 大左膠

真係人都癲
長毛都可以上神枱

重點係呢度

成班人屌話捐俾612 唔得
但係係人地現場同意架wo

你話星火好d, 現場話唔係wo
第二個post 又話 俾 民陣好d, 第三個post 又話民主黨好d, 第四個post 話民建聯好d...

大佬
個捐款箱入便幾多人捐左錢...你點搵得番d 人逐個拎佢地授權

事實係當晚 現場同意 俾612

你地事後係度鍵盤戰士 做乜春姐？

不分化

其實我覺得幫魚蛋係要
但果個場合籌，好容易有人誤會左係612，唔係咁好
之但係，612攞左筆錢又會出事

其實最好做法係，點算左筆錢，
錢俾612，
然後搵個人/議員捐番同樣金額俾魚蛋果邊，叫做破例做法，下不為例

「「擺擋籌款的黑衣婦馮姨表示，今日與另一名「丙申年初一關注組」成員到軒尼詩道為魚蛋革命入獄者籌款，於軒尼詩道近鵝頸橋擺檔，及至晚上約7時即將「收檔」，數名年青人前來，指她「呃錢」，質問她如何將款項交予魚蛋革命入獄人士。雙方對質近兩小時，一度近百人包圍馮姨，另一名成員受驚早已離去。」」

解釋咗兩個鐘都未解釋到 仲唔可疑？？
長毛係過咗兩個鐘先嚟

佢咁樣比人屈法個心一定唔好受

有時班後生火氣太大 現場氣氛又唔好

食人血饅頭

我想捐俾魚革義士呢，如果捐俾個阿姐就的確有可能幫唔到，不過啲錢去咗612就100%幫唔到佢地

我自己都有捐俾612，但唔想另外捐俾魚革嘅錢去錯地方

雖然612 暫時真係做得好麻麻地
但都好過捐比不知名攤檔

成堆戇撚鳩鳩咁 佢收肥佬黎錢又點 去釣魚台關呢單野咩事
筆錢佢又冇收到 轉左去捐612

支那01啲新聞咪撚盡信
長毛都唔好得去邊
結論:兩樣都齊曬 屌你老母

屌 嗰個分化post

1. 長毛憑咩聽人地嘅意見 去將一舊唔係佢籌返嚟嘅嘅錢捐比612?
2. 在場比意見嘅其他人係咪民陣 甚至612嘅義工先？如果係會唔會有啲過份？要問意見點解唔係公開渠道問先

利伸唔係唔信612 我自己都有捐612同星火 但係我覺得必須要尊重返捐錢人嘅意願 希望長毛同612可以承諾呢舊錢係用返係魚革嘅義士上面

一早交待 到就無呢堆問題啦 on9

推
泛民一定唔會有錯，錯嘅只會係其它人

鬧泛民嘅都一定係分化撚，全部都標籤做分化撚再屌到仆街就得，只有泛民先係同路人，其它都係分化撚，麻煩大家保持隊型

長毛住公屋㗎
咪撚分化

其實唔係既 冇人證實到檔野係咪呃錢 口同鼻
唔知嘈到幾時
有個有公信力既人出黎轉移筆錢 係最好既做法
問題係佢拎去612呢個選擇好唔好姐

幫魚革又鬼鬼地 都咁耐啦 幫今次受傷既人都話合理小小

啱啱睇到阿姐原來都反對星火 係話因為星火係畀人探監用 而唔係畀義士出冊用

哂鳩氣 tg社記條碌柒一開頭比人屌
又係話人老屈長毛同撥長毛污水

點知個個起勢咁屌 先發現長毛重袋住舊錢
遲下會入返數喎

所以當時有幾個年輕人話 不如筆錢比你搞
佢個樣都寫到明唔想收

想知佢解釋左d咩 真係呃錢既死撐都撐唔到兩個鐘掛

聽人講原來阿姐都想捐畀星火

頭先連登出現咗個post 轉頭01就出篇報導 點解呢可

做立會議員，揾9萬一個月，仲住緊公屋。好難得

係年輕人叫佢捐比612/星火 唔係長毛自己提議捐比612 睇我上面個留言

咁你覺得當晚可以點？
擺番低個錢箱。等齊人番番黎先再討論點捐番出去？根本就唔可行

俾長毛再俾612 只係無辦法之中的辦法

不過呢d case, 睇連登就知, 邊個出手幫就死邊個
下次我都係覺得俾個女人拎走算喇
怪就怪班on9 當初亂捐錢啦

tui

呢啲好難講

講真，果日行過都見到但大佬，你咩機構都唔係，又冇聯絡方法比我地去跟進，但係好難信得你過。我諗大家都係想fact checked真先捐，冇咩野好分化

長毛今次冇做錯，推一推

我都唔明長毛做錯咩

同感

01話阿姐本身識魚革班義士，如果有人fc到係真，咁真係最直接幫到嘅途徑

唔該 睇我上面留言先再屌
當時有個後生女（帶左口罩）
兩個後生仔（一樣有口罩）
一個呀叔係咁問個呀姐
我有講假死全家

等我都出去擺街站籌錢先

我想問下佢呢啲行為關佢尋日咩事

唔係既 唔應該因爲今次搞到咁大 就忘記左魚革義士
成場運動2014到今日都係有因果關係

同埋係咪有義士就出番黎？

如果佢即刻證明到咁咪解決成件事囉

其實冇話做錯定點，我相信好多巴打只係唔清楚件事既來龍去脈，希望長毛可以出來澄清或者解釋一下，等大家放心筆錢係真係幫到人

有人問佢 咁你有冇佢資料？
個呀姐話 喂呢啲野點可以通街講
但其實魚革義士google下都搵到

佢就係唔會為咗你嗰票而唔屌你

對上嗰次遊行我都見過呢個攤檔，當時我都喺度懷疑緊，呢個係乜鬼嘢組織，因為以我所知 星火同盟前身就係「初一的月光被捕支援」， 點解又會生多一個組織出嚟宣稱係幫初一嘅義士，姑勿論點都好啦，如果自己冇能力搞咁大壇嘢又令人信任， 倒不如將個善心交番畀信得過嘅團體代勞。

問題嘅唔係應該係個黑衣婦咩？

Push

係，我自己用幾部手機都做到

佢同612承諾呢舊錢用返落魚革義士到咪得

其實佢地嘈左兩粒鐘長毛先黎

問題係果位女士個組織無人識，同埋怕佢混水摸魚，博人唔知，以為都係捐俾612

其實佢地要籌，應該另外擇日/搵出名既人（好似612咁有HOCC)/做多d網上宣傳先
如果唔係，好難怪無人信

絕對相信長毛品格

818當日大約六點零幾分，我同朋友經過。見到呢檔野，我就問個阿姐代表咩組織，有咩資格代初一義士籌款。結果條賤婦即刻發癲，攞起枱上面個file衝埋黎摑我塊面，係咁叫我「睇啊睇啊」。

呢單野當日我無特登開PO，只係係某TG公海講過一次，費事公審錯人。

以上完全真實，有一句假話我全家不得好死。

我都想知呀

不停問樓主做咩唔報警都唔應我

兩個概念黎，佢唔為選票屌其他人既行為同屌選民既投票選擇係兩回事

~1:50

721 811 不分化

可能分化撚

長毛係唔係好人我唔評論，但果檔野一定唔係正經人士，絕對係社運騙徒。攞走果堆捐款唔比條賤婦食人血饅頭點都比較好。

撐長毛

捐過
其實係會點用嫁d錢

幫推

現場班人有份捐？現場班人係612/民陣義工嘅話就講唔通啦
長毛企得出嚟做和事佬就要承擔個責任架啦 有乜理由側邊啲人叫佢捐去邊就捐去邊

長毛係豬隊人
成日玩捉鬼
專拖隊友後腳

more???

好多和理非當年都割
但尋日好多叔叔嬸嬸都出來講核彈都唔割

相信人會進步

同埋長毛果時有幫天琦bb寫求情信

擺個街站話幫魚蛋我都得啦

你係咪搞緊笑。。

利伸返先唔係唔信長毛為人 但呢壇嘢一定要清楚交代 捐款嘅嘢好易比人話食人血饅頭 對成個運動都唔好

我都覺得奇怪 原來又係分化撚搞鬼

講好不分化

就算係捐 都唔會係捐畀一啲可疑嘅攤檔 為咗即場解決問題 長毛當刻要立即揀一間 佢揀邊間都有爭議 可能就即場揀咗間比較多人同意嘅

佢嗰隻係唔會嚐試去諗點解你諗法/論述同佢唔同，而會講多兩句就會開始屌⋯⋯

無more啦，件事就係咁完結。我覺得，只要長毛證明番攞走堆錢係用得其所，而唔係私吞落格，我會支持佢呢次既作為。

政見唔同 兒登仔攻擊都算 同路人只係做法唔同都走去攻擊 仲要果個係長毛 呢啲就係兒登仔所爭取既自由？

長毛喎 點撚樣忍
見到佢就火起

當年就係長毛話天琦食人血饅頭，對勇武派落井下石！

推呢個

令我諗起琴日行過民主黨街站
佢地幫緊612基金籌款 之後有個絲係到大叫屌柒民主黨 話捐都唔撚會捐比你
佢要屌柒民主黨唔係問題 不過睇清楚先屌

香港人捐錢手鬆世界出名。咁多NGOs係香港出盡奶力就知。不過呢D現場籌款我就普通

有心既可以慢慢查下先捐

雖然唔係確實知道咩事,
但既然係反送中既大型活動, 現場應該避免其他籌款.
避免爭執.

但希望大家唔好因為呢件事互相指責. 否則親者痛, 仇者快.

一個分化的故仔 冇前冇後就得

屌長毛做乜 唔叫個女人出黎交代先？ 佢搞咗舊屎出黎 長毛同佢執屎 執得唔完美 所以佢就抵俾人屌？ 個女人呢？

但啱啱睇人comment好似話佢有幫梁天琦寫信求情
可能終極大和解

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

有心人想分化

唔係第一日既事

我琴日係現場
我講一次
以正視聽
本身長毛唔係喺嗰到籌錢
而係個呀嬸係嗰到籌
但佢又冇戶口
籌完話拎返屋企擺
所以好多人圍住佢
要佢公開數錢拎去612
因為612 就係隔離
而長毛話佢識咗個呀嬸都30年
個呀嬸冇野嘅
之後人開始多
開始不停有爭執
個呀嬸就報咗三次警
最後黑警當然冇嚟
期間都好多記者訪問過呀嬸
咁長毛見冇進展就同呀嬸傾咗一輪
最後就話直接係到數錢
數完入落民陣到
咁在場所有人都同意
最後有三個市呢幫手公開數錢
長毛亦表示會問民陣拎返入數紙
post 上fb
總數係18,577
其實長毛係比人擺上枱

冇記錯我一開始係聽到獨媒有影緊直播定拍片

呢個時勢仲分化
blocked

潛咗落地底 應該短期唔會出返嚟

[長文] 長毛上年為梁天琦寫嘅求情信

Tui

集體炒車 推返先

又係堆p牌同熱狗勁推po

真心諗得過

屌你老母快撚啲Blk

係，要捐捐星火好過

先利申唔係分化，單純分析，所以我講佢唔明白咩係民主，民主係要尊重所有人既選擇，你可以批評其他人既行為但唔可以批評其他人既選擇，如果唔係就會出現一言堂。

冇幾可見到咁窮嘅立法會議員 直程當選前後冇乜分別

講真以佢個名佢話舊錢自己暫存冇人會懷疑
跟手係fb開個po公開返成件事再同612/星火合作承諾返舊錢用返落魚革到就得啦...
萬八蚊又唔係多 都唔會懷疑佢私吞啦

長毛撐左幾十年

要貪錢就唔駛而家咁窮

佢出咗名成日人入錢
信貸評級: D

算啦手足 啲人會扮盲架 另外個個post又係咁

係私吞都係嗰個阿姐 真心覺得長毛俾人擺上枱

推
不分化

agger

其實只要抱住唔好人講就信就唔會俾人分化到 煽動到
講到幾肉緊幾激動都好
自己上網搵下資料 Check清楚 再用腦思考下

唔覺長毛會係貪呢啲錢

5年前佢跪係地叫人唔好走 歷歷在目

歷史角度，兩件事係因果關係

但對一般市民黎講，佢地想幫612，但未必會想幫魚蛋，呢樣要分番清楚。

不過，我相信而家想幫番魚蛋果邊既人數，一定有增長，問題係要有信得過既組織處理，唔係無啦啦有個無人識既團體出黎

魚革一爆嗰陣 佢割蓆割撚到走夾唔抖
又漠視本土派 下下屌到盡
你唔排除佢係想要幫天琦嗰個光環
條友咁撚仆街 搏鏡頭

係貪就唔撚會住公屋啦

最緊要唔好分化

雖然我唔係好知道點解連登好多人唔信612基金.
但的確被捕或受傷既人真係需要金錢幫助.

連登仔如果唔信612, 都可以考慮搵佢地相信既, 有公信力既數個人物發起另外的籌款渠道. 但一定要設法保證, 所有錢都會用得其所.

但無論點都好, 為香港的自由犧牲左好多既人, 我地都要盡力幫.

Agger tui

佢係上咗枱跟住仆落嚟啫
錢銀嘢一定要小心 公信力有懷疑就好難說服人再捐

龍和道守護神

係
現場好多人話長毛唔好掂呢壇野啦一陣又比人擺上枱

但最後根本解決唔到
唔通等不反對過咗
人哋清場先焗放呀姐走咩
佢一開始又唔肯公開數錢
一陣拎哂啲錢返屋企又唔知去哂邊
仲有人講話佢冇籌款牌
雖然我唔知係咪必要

無可能為左萬八蚊而出賣人格啦, 以佢既知名度. 此post能完嗎.

宜家又吹612係幫和理非only. 人地一早講係全部被捕人士。

長毛會貪呢d錢？唔信

支持攪清楚件事先

屌完本土派再消費人地
食屎啦去

以事論事 依家講緊唔係呢單

佢嘅人生比咗一半香港先唔論佢咩政見

睇#69 同#171

黃仁龍幫貪曾寫求情信係因為光環？博鏡頭？？

其實你有無諗過，人地可以唔幫佢寫求情信？
你記唔記得天琦判刑既時候，主流民意其實無咩感覺？（你見，佢入獄連遊行示威都無）

當時既民意係未覺醒，甚至會怪責天琦所做既事。咁幫佢寫求情信仲有咩光環好攞？可唔可以解釋下你呢個莫明奇妙既邏輯

咪臭係

推正經野

啲人會扮睇唔到 然後下次又衝出黎帶風向

連登仔 X
五毛/分化撚/熱狗 O

其實好多人有捐，係有班人瘋狂吹風姐，block左幾十個

有心人特登分化

對

另一個post嘅comment

天琦攞6萬幾票
一條友推游惠貞 梁仲恆入議會
點會無民意 嗰陣已經有影響力過佢啦
攞最後一席符碌入去

琴晚行過時，個阿婆係咁嗌西環要人

呢條社運黑衣淨識食人血饅頭，邊L度係同路人？

原來係馮姨。

唔好再分化啦

毛哥一個養起社民連

支持長毛

柒事太多
就算今次佢無錯
我都唔撚想佢有機會翻身
社民連唔好再有人入到議會
假激進左膠不倒
香港社運不會好

屌 呢幾日好撚多分化post
希望大家見到唔好再推

留名

社民連太多前科啦。。。

但果時DQ，好多人都怪罪佢地開左好壞既先例（包括我家阿爺，佢果個年紀，都算開明同黃，但都唔妥佢地）
仲有之後魚蛋呢？事實上，當時好多人未接受到勇武

你話有七萬票俾天琦，咁佢入去坐果日，果七萬人去晒邊呢？去聲援既剩番幾多個？有冇為左咁而遊行/示威？

呢個數字就係答案。

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

佢無背棄我地

佢要錢，就唔洗以前捐哂議員份糧，去住公屋啦。大佬8皮野都住公屋，咁都信唔過佢？

會唔會係當時阿姐拒絕交代？或者無法證明真係幫到魚蛋義士？
如果係上述情況，咁正常都唔會放阿姐走先啦。假如阿姐真係呃錢，佢走左你就冇可能追究得番

分化撚
blocked

824 觀塘遊行

依條友叫馮競文，佢係咩料自己search下

當時好多人都問佢
1.係咩組織
2.啲錢最後會去邊
3.點聯絡 點幫魚革出獄班義士
4.有冇魚革義士入獄名單

但係佢全部都唔肯答。

另外，佢有份文件，佢聲稱係壽款活動既證明文件，好多人叫佢公開依份野，佢死都唔肯。

佢仲話用作籌款既銀行帳戶仲申請緊，依家籌住先，箱錢會放係佢屋企。

Btw 好多人屌緊佢既時間，條友仲郁手郁腳周圍打人推人撞人 一野扯9個女人既頭髮

唔鍾意長毛 但值得尊重

同埋一開始，係一班參加者圍佢先，長老明明係過去調停

香港人真係好撚善忘...

我信長毛唔會貪呢d 錢 我亦信612 唔會只係幫和理非......果個樓主本身就立心不良 句句又話fc ...點知都係個fd 講

長毛只係比人擺上枱 依單野完全唔關佢事
馮競文係咁迫長毛幫佢數錢

人地長毛為咗政治
連老婆都冇埋....

長毛都有份俾人dq 憑咩入曬游梁數
天琦嗰陣自已退本民前 自已想低調過最後嘅時光
加上Ray wong又要政治庇護
社會正值社運低潮
無人可以搞到呢場遊行 連泛民都唔撚幫手

分化泛民熱狗撚出現頻繁

記唔記得五年前，928前夕，長毛跪求大家唔好走㗎？！？

直頭痴撚線
懷疑係佢本人

824 觀塘遊行 13:00

我都喺現場

要講歷史？ 當年係龍和邊個講邊個衝邊個就係鬼？

乜撚野係龍和道守護神

佢係托派㗎，社會主義底

Anyway, 唔理思想派別，好多佢呢個年紀嘅都係咁有佢講冇人講(可以話係40幾歳開始自覺有啲歷練同睇過唔少書），偏偏呢啲就係大台嘅中遊底柱... 結果係同而家兄弟爬山嘅模式格格不入

fc？

又話唔要大台？
平時又鬧人大台，
唔夠人就要人地幫手搞，知唔知個醜字點寫？

明明當時就係主流民意唔支持，所以咪無人去聲援羅？七萬人自發聲援，塞爆終院都仲得啦？

點解無人既呢可？
咁你仲講唔講得出，當時長毛幫天琦求情，會有光環呀？

長毛真係龍和道守護神

次次星期一就一定會俾失焦同分化post spin走
快啲集中返升級行動

更正天琦嗰part
佢唔係要低調過乜撚野最後時光呀
係攬晒上身免本民前被連根拔起呀大佬...

822

823

824

825

長毛d錢買撚哂車位又同你地講呀

大家小心被人分化 假新聞

你問下有幾多人仲撐社民連
我寧願投票俾今次做得好嘅泛民 俾公民黨 眾志 毛ee 都唔撚俾佢地
左膠黃浩銘吳文遠 聽到都想嘔
你話我分化都係

跟本成個定位就不合時宜 激進又唔撚係 專業人士又唔撚係 仲要建設民主中國 想點

咪撚分化啦 你班仆街 長毛都屈

分化撚每日都係搵至少一個目標針對攻勢，見唔得聽日咪下個，只係今日抽中要分化長毛

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

唔知成件事係點，但長毛真人好nice，真係會捐自己部份人工比有需要既人，至少好過黃毓民或者好多政棍。

屌你睇翻佢自已2017年入獄前立場訪問啦
佢好想珍惜最後僅餘嘅時光 陪屋企人 同女朋友
唔想再接觸政治 太攰

我係現場 長毛無做錯 佢只係做公證人 公開數錢姐 之後去捐去民陣

其實我覺得both啦
一方面佢都想享受埋最後既自由

屌你老味 樓上社記打手吹鳩到
又話自己係現場 個阿婆運走左6 7個籌款箱 又話嘈左2個鐘
嘈左2個鐘 運走6 7個籌款箱會無人阻無人影低

重有吹奏長毛果d真係打手到
成個社記2登一早做左過街老鼠啦

屌你地咪撚再分化 長毛只係比人擺上枱 我當時都係現場

樓上有講到

當時都係現場
大家同路人 唔好再分化

今時今日連長毛都被光復

我都唔明

有問題好好講，冷靜問清楚，何必屌到應一應🤷🏽‍♂️

呢個真

幫長毛平反

不割蓆

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

當時仲審緊 / 計劃上訴㗎嘛
唔通挖晒d 腸出嚟講想香港獨立咩...
咁想陪屋企人女朋友就一定啦...

尋日發夢小弟在場 成件事一開始唔關長毛事 係圍住個呀姐係度非法籌錢先問佢野 問問下佢發晒癲完全傾唔到 睇佢張社團申請牌個呀姐開始打人 過左陣長毛過黎幫手解決件事 數完錢決定比民陣 總數18577

魚革長毛出黎割蓆同話本民前食人血饅頭
又無人記得，點解2014、2016會散水，自己諗啦
琴日完左又成班打撚晒飛機唔知做乜
可以唔割左膠，但要提防囉

因為「有人」發覺818之後和理非同勇武融合咗
要分化兩者就要係一d事上面製造事端
而錢銀去向係大家係大家關心嘅事
可以一瞬間令大家嘅焦點集中喺度

倒不如我哋諗下 818之後政府有咩回應同埋佢哋點樣處理

借個位

【突發.真武勇.有片】香港人係廣州食飯打大交

如果係咁長毛直情係做得好添啦

唔好再比分化post推上去。。

今時今日既長毛係左膠無容置疑

尋晚我喺現場
1) 馮競文（即係嗰個大媽）用魚蛋革命名義籌款，俾啲人圍住，問佢點樣證明錢嘅流向
2）馮競文話用嚟幫助某個義士，咁啲人問係邊個，佢又話唔講得
3）長毛只係做調解，不過佢提出民陣所有團體都同意，當日所有嘅街站嘅籌款，都要係捐畀612基金
4）包圍嘅群眾要求馮競文立即點算款項
5）之後我就走左

重貼，想睇下天佑義士幾時肯答我

又話唔要大台？
平時又鬧人大台，
唔夠人就要人地幫手搞，知唔知個醜字點寫？

明明當時就係主流民意唔支持，所以咪無人去聲援羅？七萬人自發聲援，塞爆終院都仲得啦？

點解無人既呢可？
咁你仲講唔講得出，當時長毛幫天琦求情，會有光環呀？

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

我知佢係主會主義底但問題係佢打住建設民主社會旗號。
認同大台太多呢啲開始腐化，偏執而不自知既人，所以個人認為如現時出現大台弊多於利，希望經過呢2個月呢班人會開始醒，發現自己原來唔係咁特別，社會運動唔一定以佢哋個人認知咁做，重新加入兄弟爬山行列。
Anyway不分化，核爆都唔割

大家都同路人

你可以話長毛廢
但肯定唔會貪先囉
要貪今日仲住公屋？

823人鍊

做議員做到住公屋
離婚人又無錢又無
係依啲咁大是大非既環境下，可唔可以屌少次？
大家目標一致，入撚晒垃圾會再慢慢互屌啦！

長毛份人鳩鳩地係真 不過我唔覺得佢係貪錢。收肥佬黎捐款呢D又俾人做佢

記得佢未入議會係行得最前 跟住keep up唔到對家策略 又唔識㸃同本土合作 唔只佢 成個泛民一様。今次叫有覺悟

你呢個笑話黎?未有社民連之前可能係,而家嘅長毛腐敗到一個點,成日只係掛住CAP水.

我再講多次

依條友叫馮競文，佢係咩料自己search下

當時好多人都問佢
1.依個籌款活動由邊個組織發起
2.啲錢最後會去邊
3.點聯絡 點幫魚革出獄班義士
4.有冇魚革義士入獄名單

但係佢全部都唔肯答。

另外，佢有份文件，佢聲稱係籌款活動同組織既證明文件，好多人叫佢公開依份野，佢死都唔肯。

佢仲話用作籌款既銀行帳戶仲申請緊，依家籌住先，箱錢會放係佢屋企。

長毛只係比人擺上枱，因為現好多人屌緊馮競文，佢係出面調停。期間馮競文係咁迫長毛幫佢數錢，長毛曾多番拒絕

Btw 好多人屌緊佢既時候，條友仲郁手郁腳周圍打人、推人、撞人，一野扯9某位女士既頭髮

不嬲撐長毛

如果咁樣籌錢

正常都應該要懷疑

擺明分化啦 呢個基金成立之後我預咗一定有人會用呢舊野做分化 咪當香港人傻先得㗎

擺明做新聞

上網𨳒長毛左膠竟然會俾人話係分化
唔想扮老屎忽但唔該出聲前睇下呢班人雨革同魚革前後做過乜嘢啦

飯民俾人感覺係改過自新得毛姨同鄺神，其他全部依然係垃圾！垃圾呀！

無啦啦屈長毛偷錢係咪傻撚左？
01都寫長毛現身調停
大家唔好再推 咪撚分化唔該

真係好腐化架
社民連加加埋埋，一共幫612基金籌左成400萬

你可以唔同意長毛政見
但長毛做咁耐立法會議員
每個月份九萬幾人工捐曬俾社民連做經費、同埋用嚟司法覆核D惡法
自己捱窮住公屋、食過期罐頭
一定唔會貪錢

其實魚蛋義士好多都搵星火幫手
唔好再搞分化

點解會將解決事件既人講為收利益 就算係都好過比個個自稱魚蛋義士關注組既呀姐收啦 又冇人識又話籌完番屋企數錢 擺明扮晒野啦 尋日真係嬲到震 係到發癲扮可憐 仲話泛民係仆街黎 同泛民割庶

核爆都唔割，包括長毛

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

講真長毛條友不置評論
我依家就係想個運動繼續落去
同埋我覺得手足都係想了解清楚係咩人擺街站

佢窮，淨係呢點已經值得信任

點會屌長毛

自佢雨傘一開始夠膽係條街到跪底同在場香港人講野開始就不切不割

push la

唔分化，信長毛！

姐織叫-丙丙申年初一關注組

同意

我屌你老母啦
你知唔知當年補選條仆街係街站搞9鳩本民前啲人
唔撚知長毛做過咩唔該做下功課先
條仆街食人血饅頭，坐監當CV

已和解

[長文] 長毛上年為梁天琦寫嘅求情信

坐時光機黎既分化撚，blocked+followed

岩呀屌
日日都有人分化架啦
仲有人俾1毛帶到風向

但將支持魚革嘅錢直接捐俾612呢個有啲錯
因為612無幫魚革...
其實捐俾星火合理好多

我都唔信長毛會袋

屌你老母你戇撚鳩架
佢單方面寫求情信？關梁天琦同本民前咩事？
成班泛民狗打手係到圍爐
答我啦你老母
做乜撚野街站打鳩人，又食人血饅頭，又成撚問人你坐過監未

我屌你老母
可唔可以唔好再po01嘅野討論
又撚紅又撚無品

啊毛哥真心膠
思想守舊
態度認真

你哋冇做錯到！

但d人就會話搵咁多擺住間公屋

我諗百份99既人 搵咁多 一定唔會住公屋

睇完找數 推番正經野

其實係熱普城班舊班底屌佢姐，
我覺得成件事都係鬧劇

其實政府一直做緊野，不停分化我哋，尤其是lee幾日

長毛都割? 你地係咪太年輕，唔知人地以前做左幾多野?

屌大家咪撚再分化喇
總之長毛都係同路人嚟架
唔好再屌佢喇 拜託大家
Focus 返場運動
見到議員就關心下喇佢地都辛苦

講真 長毛係左膠
可能係選舉時做過d on9野

但你想點呀
講真除左天琦係無人屌之外
泛民人力青政熱狗有邊個係完全乾乾淨淨呀？
好撚心你地啦 日撚日都政治潔癖都痴撚線嘅
勁撚多人勁撚多野等住你屌啦
屌同路人有撚意思咩

監又坐過 錢又無
當年拋蕉又俾人屌激進
佢老撚左係懵撚左少少又俾人屌左膠
都犧牲左唔少啦
仲洗唔洗日撚日追擊呀
慳番啖氣啦屌

我諗除左出20個天琦唔係呢班撚屌都日日嘈嘈嘈
又番去2016年咁自己人打自己人啦

唔洗利申 隨便屌鳩我泛民打手/人力打手/死左膠

信長毛

我知呀 我係真心欣賞佢 無其他意思

咪撚分化啦
同路人，目標一致

一直相信長毛嘅為人！
你要老屈要抹黑都搵個第二個啦！
以佢嘅知名度, 佢使乜貪個萬幾蚊呀！
勿分化！

長毛都屌

前線係現場 前線做決定

你係咪知得太少?
長毛當年點樣搞鳩梁天琦知唔知?

關於噚晚馮競文喺灣仔籌錢第一身見證

不分化！
長毛

得罪講句 d錢交比個有知名度既人有保障過比路人

有人要騎劫民陣遊行
想人捐錢比佢

北京现在最需要什么？

示威者暴力

和解係單方面㗎？屌2句就屌人分化撚
歷史咁多證據證明長毛係信唔撚過 唔撚屌得？你係咪第一日接觸社運呀？

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

好耐前睇過有單新聞定圖 長毛立法會停車場個車位 係泊滑板車 但隔離泊波子定ben跑 最近想搵搵唔番

不分化, 不割席

我信長毛完

推依個啦
啱啱612基金都出左聲明
大家去睇下

只能講長毛唔會咁蠢喺呢個時侯比人有機會分化到佢啦，嗰一萬幾千

唔好再比分化post推上去

日日見佢係銅鑼灣叫人捐錢
唔講利益都要開飯

天琦同長毛fd返好耐啦
長毛都有探佢監

pushh

屌你唔撚係呀嘛 長毛cap水已經係old news 唔係想分化 但我唔想我地啲錢比其他人食人血饅頭 700多名被捕 律師費真係唔少

永遠支持長毛

你唔講個title, 我以為篇文係讚緊佢

有條片

成個邏輯都有問題，係呀長毛係唔會貪呢d錢呀，佢唔貪呢d錢就代表會到到魚革義士手？？？
魚革果時，成個飯民聯手屌，宜加幫手？？？
唔係話分唔分化，喂阿哥，捐錢都要透明度高d呀，點運作，咩組織都講唔到
你長毛係信得過唔會貪，但d錢一陣拎撚左去平反六四點撚樣計？而加係講緊幫魚革義士，你搵個人力人叫人去捐錢，又低透明度，你要唔撚分化，就直接公開去撚晒612/星火，味無人會屌，無人會分化囉

推
拒絕分化

長毛賊激進起家，到頭來光復上水，
踢下gip都屌人暴力過激，仲邊有人buy 你

又成日叫人入錢

自己諗

如果長毛係cap水既 你認為佢會唔會重住到公屋？人地將大部分既人工捐哂去機構到 剩番既錢就真係岩岩好夠日常生活 做人做到佢咁真係無憾

收黑錢既長毛好清廉

話說在928之後不久，網上常有人提及要去屠龍。小弟由於日有所思夜有所夢，終於有晚發夢身處屠龍之地作壁上觀。

當晚眼見一班年輕聚集，正整裝待發時，忽然從龍之谷附近的營來走出不少人馬把他們重重包圍，為首者正是後來被追封為“龍和道守護神”的長毛。

長毛一眾圍著年輕人們作出指罵，說他們不要妄生事端，要繼續和平抗爭。年輕人們不服，明知是抗爭，應當盡力爭取本錢，哪有配合對方和平靜坐之理？可惜當時民智未開，長毛一眾的信徒依然非常多。勢單力弱的年輕人們只得退下，唯難忍心中的一團火，問道長毛如何再次支持他為他投下寶貴的一票。

豈料身份尊貴的長毛顯然對這班小眾不顧一屑，厲聲對年輕人們喝道：

「我才不需要你們的票！」

自此我怵然驚醒。之後再次夢見年輕人們時，已是重佔旺角之時。夢中仍記得黃洋達氣定神閒地坐鎮路中央，年輕人們只不過是一班路人甲乙丙丁般的散兵遊勇。意念一轉畫面切換到山東街口對峙之時，年輕人們都已經披甲帶盾，勇武抗暴政。可惜夢終究是夢，旺角被清掃之後我再次夢醒。

後來當雙學呼籲人們包圍政總之時，當晚我再次入夢。夢中所見那班年輕人們站在暴政爪牙對面的最前線，他們當時依然是寂寂無聞的一班素人，為著心中所相信的公義跑出來抗爭，翌晨隨著暴政爪牙憑藉裝備精良之利把年輕人們打得頭破血流而敗走，我亦再次夢醒，心中帶著一絲絲的失落感，是來自對香港前途的彷徨。

直到估領區全部消散，香港人像集體發了場夢一樣醒來後如常上班下班，和理非非不但沒為港人帶來一絲希望，反而消耗盡所有人的抗爭心，一切回復平靜。直到某日那班年輕人們再次眾集起來，打著本土的旗號，以散運中屬於霸權一方的藍色絲帶中的藍色作為標記，謂之曰本土藍，開始了一連串激起社會爭議的活動：光復行動、驅蝗、捍衛夜市等等。

年輕人們一路歷盡打壓，被戲稱為熱狗B隊、左膠、勇武掃街等。但他們沒有放棄，繼續做他們認為有意義的事，直到他們宣佈參與新界東的補選，以及年初一的抗爭事件而連帶本土議題真正廣受關注。對，那班年輕人就是本土民主前線的成員。

他們堅守他們的信念，相信香港自有一套的觀值觀與地位，不向強權低頭，不被傳統泛民所喜愛，亦不寄望傳統泛民的救贖。他們咬實牙根豎立本土的旗幟，為香港未來帶來新的衝擊及希望。新界東補選投票在即，今晚我，夢見明天香港新界東一片藍，一片本土藍。

知唔知咩叫左手交右手？稅都慳埋呀！傻佬
睇野睇得咁表面，好野

係啊 請問你有咩證據

收黑錢既人都當神咁拜，服左你地

同意
612而家幫到幾多人？而且都睇得出佢地根本唔幫勇武

透過 HKG 分享一則貼文：紅燈班細路咩事 連長毛都捧上神枱

不分不割

咁都無200000個簽名？

相信長毛點都唔會貪捐款

收邊個黑錢